[集思廣益] 諗多D新形式既抗爭手法

拋磚引玉,我首先提議一個

香港人精英雲集,我提議可以搞一個流水式展覽遊行,各路英雄可以帶同自己既創作,例如.畫作.動畫.影片.話劇,音樂等等各形式表達手法.主題當然係以光復香港,時代革命為主題.(我非常鐘意連儂牆既概念)

優點:
和理非極緻發揮
新聞畫面吸引
作品已經非常豐富
顯示香港人質素
抗爭可以用文化傳承絕對係長遠必不可少

我相信五大訴求唔係一朝一夕可以達成,要令更多人一步步站在同一陣線
時機成熟果陣,就係香港人既勝利

主要商場可繼續以好好利用

終極和理非，政府公共設施場所亦應該係對象